其實咕嚕鮮尤有冇得諗？

我覺得應該幾好食，加d腰果同提子乾，正到冇朋友

咁都負？你班友仲識唔識食。。。

鮮尤鹹先好食

唔一定既，醬燒都甜甜哋

鮮油沾啲炸粉嚟炸好啲

肯定要啦

會提鮮 會好腥

椒鹽蝦醬鮮魷

係都炸粉跟手咸卵黃啦
腰果提子食麵包咩

黃金鮮魷屌打咕嚕啦